放工就入機場幫手！就唔洗再討論堵唔堵嘅問題

你班友罷一日工就冇貨
咁繼續堅持嘅巴打只能夠咁樣

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

人多就夠